求推介 好似windows movie maker 咁易用嘅software

只需要基本editing , add subtitle 功能
好似我咁低能都識用
本身用windows但而家得部舊macbook好無助

Po錯台sor

iMovie